{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160836?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 마카펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 まず、基準人数に対する料金が適用されます。 追加人数がいる場合、追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。 基準人数のほかに追加人数を要求する場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 追加人数には料金が発生しますので、ご注意ください。 最大人数を超える入室は拒否される場合があり、このような場合には予約金の払い戻しはできません。 ペットはほとんどのペンションでは受け付けていません。 バーベキューやその他の施設などの付帯施設がある場合は、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがありますので、ご注意ください。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生する場合は、まず予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは様々な施設とイベントを提供しており、駐車場や海水浴場との近接性を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生し、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は、基準人数に対してペンション管理人と事前に相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は拒否される場合があり、その場合には予約金の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ほとんどのペンションではペットの受け入れはしていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設やイベントがありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な施設とイベントを提供しており、駐車場や海水浴場との近接性を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 427
    }
}